‎[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (17)

繼續

嗯

條仔應該都係on99

唔

今日超悶, 但森美起到又成日閘鳩MARCO

應該佢地都唔想接求婚呢啲電話
不過無奈冇人打去表白 唯有焗接 傾埋落去
其實有時真係冇人表白/呢case唔夠特別感人
佢地幾個人傾下計都好過聽啲on9求婚/出軌故事

Btw 今集冇咗森美真係舒服好多
唔洗一朝早就嘮嘮嘈嘈
下下都要jer住人屌幾分鐘又認叻 好冇癮

個廢老最過份係唔比人講 之後自己講廢話 又自已當年點點點 我又去過乜乜乜
總之就要spotlight 射住自己 跟住話你長氣哂佢節目時間
fb 堆留言插到佢飛起 而家仲要賀佢放假
以前都無咁 就知佢幾撚過火

黎啦

好撚煩呀廢中 又係到屌人錯

情侶點相處呢d邊有得咁樣黑白分清楚跟曬佢講

gogogo

垃圾港女 垃圾故事

開盤喇

岩啊 悶到噁

希望係暗戀

lm

森美hoball

真係ban人先好講

話咗森美實屌啦

又冇人打上去

正常既 依家都少人表白

黎啦黎啦！！！！！

有女朋友

屌！！！！！！！！！

E+E個女朋友,,,食屎啦屌你老母

表白啦

屌人妻

又女朋友

淫婦

又有女朋友

識玩
食人妻

尷乜撚野尬

屌 熄機

打比前夫啦

人妻

唔係表白，不過個故仔幾爆喎

2嫂

cut線啦 屌佢老母依d都好意思打上電台講

好過純求婚

幫人養埋細路

等睇收皮

今日應該都冇乜野好聽

阿希

正喎，人地搞緊離婚，你而家打黎做咩鳩

森美

思想仲咁封建

派帽

爆撚晒啲野出黎

我而家打上電台！
我發誓！用埋條命做證！
我一定會！盡力照顧你！

又要溝人妻，又要自己冇信心
而家就打上嚟電台講嘢幫自己壯膽
垃圾

廿七歲食人妻

27歲

講都容易

屌個21歲人妻

27 歲，貪人地人妻啦on99。分分鐘做人第三者先。食屎啦

廿七歲屌人妻 叻仔

大6年, 人妻33歲
少婦, 應該淫底

33歲

33喎

森美都知佢係鳩講啦
其實森美有一樣野無問，條仔而家做緊咩？
咁鬆動去養人

唔係細條仔6年咩？我聽錯左？

佢呢個咪又放

好心等人settle晒先啦

21就9衝啦 點會尷尬

職業: 兒子

記得以前聽你知道唔知道都好開心，有人要表白講下 d sweet 故事，無論成功或失敗都開開心心笑一餐

依家又道歉，又有病，又離婚，成個畫面都 dark 曬，聽完自己都唔開心咗

有冇人有同感？

Sorry

聽到, 食屎啦

聽緊

把聲幾正

笑得咁撚開心

你真識食.jpg

今日咁早打去？趕收工？

少婦

淫人妻女笑呵呵

係失婚少婦

淫底失婚少婦

佢自己答咗你

聽到

開心到咁
條仔係咪好有米

佢都未離婚,但已經一齊左半年
希望條仔27歲唔係玩完就算

二世祖

半年就咁

廿七歲養到個女人加個仔
一定唔少錢

定倫敦金

小朋友都生咗兩個 個閪俾人中出咗幾多次？
又係典型話 對方對個女仔唔好就理所當然溝咗佢

雖然唔敢講一定係做人第三者/派帽
但一齊半年都仲搞緊離婚
離完先一齊唔得嘅 仲要打上電台

點解又係呢首歌

其實係大6年定細6年

又一生愛你一個

淨係講照顧你啲仔女呢

又唔係表白 是旦啦

屌，聽把聲兩個都好幼稚，所有野都係鳩講

空洞到爆，前面段情都搞得掂，後面又黎

屌 直接摺左個環節玩遊戲好過 依家接埋d垃圾電話 十次先得一次真表白

姊弟戀

冇表白不如講下其他野仲好啦

冇表白嘅話 佢地3個自己傾計玩game算啦
冇人想知你食人妻幫人養便宜仔啊

垃圾！！！！！！！下星期見

佢仲話有閒錢剩

我要聽暗戀呀

余文樂

依家個個星期d電話都on99咁
完全唔知打上黎做咩9

森美 依d on9 case都叫浪漫？傻撚左呀？

本身養自己咪有閒錢
到要養成家就知無錢
男既30都唔夠,隨時分開都得,又一條好漢
女既又要承受多一次傷害

話時話點解而家冇曬人打送嘅表白？
會唔會係時間問題因為中午好難接電話呢？
老實表白都係 夜晚節目好啲

其實打上去係為乜 表白定點

呢句真！
我聽佢都係話盡能力， 連一定都唔敢講

根本就係 到時條女隨時又同條仔生多個 最後散左都唔知點教3個仔

想話畀人知佢食到人妻好叻囉

痴撚線 四十分仲試食緊

有得聽啦

回顧真係好on9

終於有.....回顧

放假冇人聽

收皮啦箍煲

做兵當拍拖？

人地喺外國有男友啦，傻仔

仲有下個禮拜

要連續比人hurt 2次

long d
上網識
介乎於拍同唔拍之間
真係外國有條仔都唔出奇

skip咗佢算啦

好掛住林奠 可唔可以打比佢

呢個人係做咩事

會唔會接新電話

一星期唔覆msg仲覺得有機

如果今日真係有人打上去講
一定全年最佳

好睇過表白 可唔可以空氣表白?

好掛住出面幫我地頂住班學生

鬼妹

講英文
森美講英文？

講英文
唔怪得要google啦

突然英文

真係要google啦

唔怪得google

屌聽聽下笑撚左.....三個都應付唔切

笑左...

嚇撚到小儀唔出聲
Marco講兩句唔敢講

笑到仆街 marco收水

其實唔難講
香港變China

笑撚死

小儀講緊

今鋪仲lag過阿希

笑到仆街

表白先啦

Marco又話美國讀書

上左堂英文堂

又搞後面

MARCO成日話自己番書仔, 收晒水

Google...... translate

三個都窒咗窒
笑死

森美英文仲好過佢

d英文真係唔掂

森美都無理由唔識英文

應該轉唔切

笑撚死
唔怪之條仔溝唔掂

其實好難轉得切

我冇搞你後面啊sir

即刻明白個男仔點解要 GOOGLE

又講唔好搞後面

真係笑到仆街
MARCO講講下停左...

冇得表白

marco唔係西黑人黎咩

其實講英文唔難，但面對外國人要對答果下真係會淆底疾一疾

我係聽嗰個都轉唔切

ABC就算啦happy完就當執到啦

咪講左兩句就收左水...

笑死

定係真鬼妹黎

笑到喊

咁你又叫我打去

不明來電用英文係好既

笑撚死 Marco

幻想緊應該條女好正....
鬼妹仔應該有對長腿....

聽口音唔似係真鬼妹

笑到好辛苦

似香港人 abc

我講漏左

條仔好似好廢咁 施施縮縮

溝通問題係咪因為唔識英文

MARCO外國讀書都淆
森美仲勇過佢

條仔聽落好廢
條囡似認清條仔所以走

Marco好撚正

今集好正

marco又話west coast

講英文要加錢

條仔痴撚線
等左兩個禮拜，講漏左佢係用英文溝通

好想聽下星期回帶，係咪播小儀同Marco嚇到唔敢出聲

早霸王修例

講野都未掂
走去越級挑戰溝abc

你等等
我Google 先

尋日同人交收
見到面就話出面落大雨啵,佢完全冇反應
即刻要轉channel

check check咁都抽到

可能只是陀地。講左話因為做野，所以要講英文，即係外國公司返工咁上下啦。

應該要抽埋 err, err, err, err, err. Errr....I cant find the right word

公道講句 唔關語文能力事
做心十緊廣東語電台節目 突然轉語言
講係講到 但

笑L死 講英文都唔單聲
唔怪得要google啦大佬
笑到I can’t find the the right word啊巴打

等有心人repost

浦老唐嘅真正原因

而家先食嘢

真係on9 一定唔夠時間

上星期

講英文

中咗伏咁

Marco

又笑 Marco

抵笑啦

咩料

十三少

13少， MK 咁

夠18歲未

唔係表白又打上黎

屌

屌，把聲好0靚仔

傻鳩嚟？

佢講野似弱智喎

TB?

把聲 蝗

好冇禮貌咁

又有d似tb⋯⋯

澳門石士
我諗我可以做博士了

讀完 master仲 MK咁嘅

：又唔係表白嘅
：哦

乜撚野十三少
死mk仔

讀master都咁on9

好似白痴仔咁

跟住…跟住…跟住…

似係智障，同中二病喎

唔開心就打上嚟！？
早抖啦

垃圾

乜撚野十三少呀 on9仔黎

講政治野?
SUPPORT下佢

我屌你老母女朋友, 香港?

講野1999

澳門讀法律

On9仔咁

讀LAW
但係講野咁撚樣
會窮

讀法律....佢講嘢講到咁

香港係英式
但澳門用大陸? 浦國?

讀野1999都讀law

讀law讀到咁?

事務律師？

大陸仔？定澳門人講嘢係咁？

TURNOVER 之後, 但係...AR.........ER......

咁樣讀法律Master?

屌，Master講嘢仲一節節

似係流喎

小儀:你讀完架啦?

聽落似住澳門既支那仔

其實佢知唔撚知㗎

1999,屌你老母

澳門係好似唔同口音

做師爺算啦

做咩都未知

讀法律但講野一舊舊咁，又 MK

9成吹水啦 都唔知佢up乜鳩

條友讀law但講野一舊舊
澳門係咁上下

個人意願唔想做律師
但想做司法界
COMMON LAW

係咁架，高分低能

做乜無啦啦討論呢d

講嘢講到一舊舊
係咪讀書讀太多

笑撚到仆街
佢自己都好似唔知自己讀咗咩

森美想玩佢

哥仔話未必答到你.............

199999999999999

我都覺得佢吹水

森美都想拉野豬小隊

收佢線啦屌

聽口音似大陸仔

唔想埋没良心

咩為左錢?

屌你老味UP乜呀

澳門行common law

19999
收皮啦

佢地好似想撚狗

吹水?>佢吹大左?

但算啦.

食....食....食屎生黎架
遲 d讀埋博士

似係

口才咁樣點樣做律師?
普通吹水都1999

今日值得聽

BACHELOR

又讀心理學

高分低能 on9 仔，唔玩下唔好意思

佢把死人聲聲同講野既方法，搞唔掂

今日想撚下撚下夠鐘收工
森美好波高招

我今日聽緊d咩

似畢唔到業先轉

撚狗

你知道唔知道有人要搵工？

十年前, 讀書無用?

而家? 豬海大把人來

似弱智多啲
邊有律師叫自己client做罪犯
讀law無罪推定唔識?

馬交 master水平......

費青

咩呀言論自由........

聽到好尷尬

做乜鳩呀

澳門人真係好奇怪

咩事啊

咁耐條女都未出現..

真係好驚呀屌

心理學又講唔到
法律又講唔到
似食撚左藥，係咪流馬車黎？

今日條仔係咪有D問題...

十三少

以你咁既情緒................好難做律師........

澳門有言論自由

條友精神有問題

做乜撚嘢

香港班asso仔仲叻過佢

屌 做乜撚嘢呀

聽嗰下9嗌就知係

應該吹水9 Up姐
咁樣都讀到Law Master?
早知去澳門讀U屈人機

粗聲粗氣,

我寫野...........

咁既渣?

咩料啊

咁撚樣都溝到女

UP乜9呀

頂唔順熄左 好柒

笑撚到仆街

大陸人咁嘅聲 話唔鍾意大陸人

好奇怪

似弱智

其實係度恥笑緊佢, 班主持.

弱智仔

痴線，森美開始瘋狂9up

澳門智障都可以做律師

屌，去讀博士都得啦

流氓律師

睇樣知你唔似讀法律

流氓律師

太衝動.

好似平時夜晚艾粒佢地扮on9仔把聲

7言律詩

好難頂 好奇怪

同埋香港打氣.

點呀連仔來架?

小儀都串到佢嘅level

覺得係大陸口音
定唔知澳門人讀嘢都係咁

屌 3個主持根本HEA 9佢

Marco D恥笑聲

HEA到好明顯

收工

法律不外乎人情.....

比音樂你, 同女友講.....

會唔FUCK U會?

好撚似

懷疑係澳門連登仔黎

咁都做到律師?

劉馬車之流？

老婆

森美撚狗

都好，今個星期可以笑下

爆粗

咁撚要面

起左音樂都唔出

咩呀? HER 到?

咩呀救婚?

屌 真係弱智

又講得幾好喎

醉撚左咁

老公要面.

咩呀?對唔住X3

講粗口

Marco:講得幾好

智障咁款係咪發夢讀Law 叫佢講野係到Dead Air 「腦婆 禾會係你身邊」咁撚要面

講粗口.....

乜撚野啊 真係律師？ 好撚弱智喎

cls

撚咗咁耐狗俾佢撚返轉頭

咁就 CUT撚咗

何君堯都係咁

岸撚鳩

佢做乜9

我都幾肯定佢吹水

主持唔知佢FUCK 左?撚字?

笑撚到我

講粗口係咪要罰錢

海浪

罰錢囉商台

屌你老味食咗粉呀忽忽下咁?

咁撚要面😂😂

澳門乜有d 咁既律師。。。

明知佢on9仲俾佢講就抵啦

係咪真係讀law都成問題

埋尾二秒都守唔到

接電話個個又要俾人屌喇

可能係讀𦣇 唔係讀Law

可能今朝未上電

差不多啦

炒得喇

侮辱左拍乳首歌

其實接電話嗰個可唔可以assess下條友再接 無人打嚟咪比marco吹下水咯

澳門人真係大部份人都好奇怪

森美下次叫班水唔好接ON9仔呀!

EVERY LOVE

每一粒字呀 記撚住呀

做咩爆粗

每隻字

一個節目就知澳門班律師仔幾撚叻

幾有娛樂性

好撚好笑阿屌

粗口cut唔到

佢女人?

同我地.無關係

粗粒大粒

仆街 係咪政府派黎罰商台錢

粗粒

我係條女聽到馬上分手

咁都可以去留學

粗....粒

原來弱智都可以讀law

頂唔順熄左 Miss左!! 想聽返佢點爆粗

澳門狗智商係差唔多

咁撚7

睇得出馬交仔水平
外國讀書讀到咁

澳門狗係咁上下

呢排反送中反得咁勁吖嗱搵個on9仔搞鳩你

係咪劉馬車打上去撚鳩商台

條友堅讀LAW..? D對答行為都咁on9

咁撚要面， 我應該冇聽錯呀嘛

屌,係喎

仲要讀law做律師
可想而知個司法制度

真係律師既話，打緊官司既時候同法官講：對唔撚住呀，法官大人

你知我咁撚要面⋯⋯⋯

把聲似弱智
森美一直試緊佢有冇吹水

咁撚要面
笑撚到我呢

講完跟住：唔係...唔係....咁要面

玩嘢咁款

森美應該興過火屎

有無backup？

呢個已經cut左粗口部分

尋日有事無聽到，聽重溫已經得返兩句

條友堅弱智

又黎啦！！！！！

happy friday

好撚要面果個重溫

係唔係有上連登

麻麻地既言論居然剪走

表白呀

Fb大把人屌過啦

把聲成個弱智咁

表白呀!

笑死，森美個段說話

森美應該屌柒左接電話果個

咁撚要面!

澳門律師狗：咁撚要面

上星期果個係唔係曲線

自己同事.............唔洗咁惡既

提示左啦都

剪到無野好剪

曲線 錯都要講

剪咗

得3秒

無粗口

Cut 撚到咁

把聲

聽多次依然覺得佢把聲同個人都係弱智

首歌仲長

弱智都有 Master同女

表白開盤幾多？

好多個星期啦
上星期講野都弱智，仲要講粗口
多謝台灣技術生B又有
廿歲食失婚人妻又有

台灣技術生b最悶

吹水 我唔信！

爆粗1賠10

呃我唔到嘅，嗰個根本係商台廣告客戶嚟

無人打電話

四十七分 仲聽嘜鬼電話

愈來愈少電話表白 太純情

播埋歌收得檔啦

應該無了

聽歌好過之前台灣生b

張敬軒表白

空手而來?

有喎

拿拿地
JAYDEN

表白

表白
支持

表白?

MUTAU L FRIEND

gay佬?

表白！！！！！！

阿希？

Gay?

Charm?

Gay?

把聲基基地

一班FRIEND。 點點生輝。

yes!!!!! finally

似GAY WO

ＳＯＲＲＹ 閃閃。

閃閃生輝？

好charm

又基佬

好小事啫， 機
一個男人飲多二杯

Charm 係基

大家好自然就link左去gay

呀希

著咗黃金聖衣

大家都好肯定Gay

唔好基佬呀~

好嘔心條友

係咪成班fd去gay bar飲野

社交平台

跟住出來飲野

怕醜。

往後做左Ｄ咩

阿希阿希

你會唔會話個女仔好charm

基基地

一撚定係基

個對象男定女黎架

基佬表白

係囉 閃閃生輝

屌屎忽！屌屎忽！屌屎忽！

問你係咪鍾意佢。

表白表白

個男仔愈講愈high

食屎 越聽越gay

好期待gay

佢1定0

愈講愈gay

鳯角恩仇。。。。。。。。。

阿希走唔甩

聽聲0

0仔啦

Ha Gay !!!!!!!!!!

把聲似0仔

must be gay 森美仲唔問

基佬咁直接架原來

應該又係阿希

處女座既男仔

處女座

又係阿希

一路都係講人唔係女仔

接放工wo

處女

森美都已經無乜驚訝

信星座

處女座嘅人，唔係處女座嘅女仔

處女座處男

處女座嘅處男

唔問清楚？

今日好快手

一直講係嘅人唔講係女仔，大哥， good luck

波波

波波，似女

波波？？？？？

黎啦黎啦

波波...

要收工呀

仔黎我估

未到你住！

你係波波？哦，你係波波。

this call is GAY

無人接聽？？

波波？

聽電話呀

女黎？

you have reached..............

留言

男人老狗叫波波

波波...?

我要知個真相

一陣如果係佬聲就好笑

快聽電玩 真相呀

喔......喔

追波既日子。

直接問男定女啦

波波聽電話

聽啦屌

唔知係男定女

仔仔？

唔知gay定straight我心唔安落呀

無了。。。。。。。。屌你老。

波波ＣＯＭＥ呀波波

聽電話啦

難得有表白唔聽電話

屌，是咪又搵 PA扮嘢咋

屌唔好咁樣吊我癮啦

屌 無得聽hehe

好似雀仔叫咁

又浪費一個禮拜

仆街 波波係男定女呢一世都唔知啦

唉屌

波波會成為大家內心中一世既疑問

講有屁用咩

波仔定女？

唔出奇
無人打黎

想聽基佬表白呀！

波波係咪未出櫃所以唔聽

波波，我要揸波波

我要棍撞棍呀

咩歌？

不許你注定一人

好charm
做嘢認真

而家變埋做一個迷

好耐無聽過d好笑既表白

精彩重溫

姣jayden

薑茶仔

森大哥差大家一個交代

我要知真相呀

大哥應該有追post

波波9成係有棍

問句係點嘅女仔都好呀

嘥晒啲時間播歌

打多次電話仲好

其實森美講左波波係個女仔黎 但唔知fact check 左未

今日快得好奇怪
應該做馬

笑到佢

你個名 你就係波波?

聽男仔把聲都知基佬黎

可能無人打嚟

我都想知
好耐冇聽到咁頂癮

聽落真係似有棍

比Ｄ暗示啦喂

珠片波波

比電話我地 我地幫你打

又星期五啦

唔知今日好唔好聽

仲食緊嘢

勃起少少

姐係又冇人打上黎

四十一分了。。。。。。。。。

死基佬 jaydon

波波..

今日未必有

阿正

係男仔

真係男人

真係男

真係仔

波波真係男人

屌真係男人老狗叫波波

終於有結局

支那人

屌真係hehe 黎

阿柏?

表白呀!??!1

深圳打來?
支那人?

最衰冇聽電話 唔係一定好爆

我屌! 都話架啦

大陸人！！！！！！

陳某波

收皮啦大陸仔

支那人搵返支那雞啦，屌你

大6人

溝港女

屌你老母支那狗

追港女.

約出來睇戲

就快生日, 比個驚喜先做女朋友?

屌.

大陸柏

支那狗想食港女/男

支那人就收皮啦

講野係咁 呀 呀 呀 好煩

比錢囉

屌d支那口音好銀耳

喜茶港女

支那就收皮啦

on港女返大陸玩

各位巴絲既gay佬雷達真係好強

屌，條女會唔會係新香港人嚟

屌，條女可能又係腥移民
一陣又成家申請落黎

議事論事，佢哩啲先係正統廣東話

波波波波

禾角德矛咩樣響喎

cut線

快啲放工就放工啦

屌，上去住啦

"CUT 佢線

好波

cut 線

講到好charm都聽得出

KISTTY?
咩名來架?

開口埋口都講佢係「一個人」，唔係「一個女仔」

未起身?
DAY OFF?

on9港女

條女係咁姣笑

Cassey?

HEA?

周五?

笑左

好甜下

有拍拖?

有拍拖?

吓?

有拍拖

收兵?

唔?

支那狗係兵

大6狗 食屎啦

咩男仔

係咪打上來0個個??

好深圳下

好深圳下
超........

好深圳

拍緊拖表乜撚野白呀.....

已經拍梗

你知唔知我係邊個呀?

屌你支那仔玩電話
一齊咗咪撚打上去啦

啪啪啪

可能個女仔覺得已經係 但男仔覺得未

撒花槍，浪費時間

係喎

拍緊拖表乜撚野白?

CUT 左佢口拉屌你老母

吓點解我唔明既
有拍拖又表白多次

浪費寺間

屌你老母

食屎啦

拍緊 表你老母白? 大6狗唔識中文?

無聊到

好撚嘔心呀

屌垃圾港女比支那仔食

jm9...

中港婚姻

大陸仔浪費香港資源

DIU~打返比波波好過啦

好失望啊 竟然唔係收兵

認定左架啦.

咩料呀.

大陸狗係咪唔識中文
拍緊拖表乜撚野白

唔

大唔大呀?

唔...

港女到時結婚死返上大陸呀

我想聽波波呀!!!!!!!!

唔係遲下又多個新香港人嘛？

因為你呢句unblock返你

難得講人話

港女死埋上大陸住啦
咪帶條大陸仔落黎污染香港

推到比大哥睇到!!!!

推到上報

根本就要啦
死返大灣區團聚啦

多謝

屌死支那仔

又星期五

今日有無人打上去呢

仲要開曬咁多條LINE!!

次次都話今個星期接唔到，下個禮拜一定幫到你
邊有咁多人呀大哥

報到

大膠巧牙 禾打尚來系想表白牙

聽到想屌出聲

原來條女係愛國消費女

去深圳飲喜茶啦

同老公表白

有老公就走啦

屌你個閪

即刻除耳機

唉屌你扯啦仆街

屌八婆 晒時間

浪費時間

屌老公

屌你老母有老公

Yeah熄得, 專心做嘢!

搵乜撚野戀愛感覺呀
垃圾

唔聽了

入咗墳墓就壽終正寢啦
打上嚟做乜

死撚開啦

我等左一個星期啊！

收線啦~唔想聽你湊仔

等咗成個禮拜，又係媽媽講湊B經，有幾愛個老公點點點

又要等多一個禮拜

D C9真係永遠都只能傾湊仔經

屌 師奶打上黎訴苦

屌你有老公就咪撚打上黎啦...

唔想知你湊仔係點囉個撚個都係咁架喇

育兒節目

唉呢個係暗戀表白環節

森美: errrr 都係既

好自私 我地係想聽表白 唔想知你地啲婚姻生活

走啦

搵返戀愛感覺，去維記爆房啦，打嚟把撚呀

屌又等多個星期 垃撚圾
死八婆

邊撚個相識唔係緣份

專心坐月啦

大哥唔撚好比please

又岩喎

關我撚事咩

屌 好撚ON 9 呀 主持都唔撚想聽啦屌

咪撚幫佢打啦屌

今日本身聽唔到有D唔開心
點知睇到你地話老婆老公 即刻開心返
冇哂時間

dklm
識唔識規舉
表白呀
中文都唔識就咪學人生仔

冇人想知呀屌

老公係朋友家姐個roommate???

成日懶得意咁 好惡頂

屌，條女似係打嚟曬幸福咁
又可以同班fd威威了，so sweet

屌 晒大家時間

關我撚事咩，又話唔會打感謝電話，又唔係驚天動地，打上電台同直接打俾老公有咩分別？
感謝平時唔無戀愛感覺，要打上電台先有？咁咪要日日打上黎？

點解operator會接呢d電話

得啦知你識到個絕世好男人啦

收皮啦
打上嚟曬命

離婚囉屌

Marco:「對你毫無興趣」

打上黎曬命就收皮啊

咁咪撚生仔囉，生得仔就預左湊個時辛苦架喇

好心冇表白就轉環節

話俾支持，其實係佢有不滿次次d女人都係咁

生過既就明架啦

屌 食屎啦 晒時間我屌你老尾

對住你咁既八婆我都攰啦.....

係咪好耐冇扑野呀

今日應該打唔到電話了吧

成日騎劫人地暗戀表白環節

乜乜柒柒想話藉大氣電波，全部聽眾，有冇諗過冇人想知

生左二件

點都有二次既

大哥:成日對住你

咁想搵戀愛感覺咪出去搵多個男人囉

收線自己打啦，屌你老母
無電台都應該自己要做啦

條女可能係

咪撚聽佢講啦
森美：緊係啦 成日對住你

坐緊月....

最想講柯左屎. 柯左尿

我情願大哥繼續玩老人院講故事
嘥時間

仔都生左2件邊有時間扑野

你年紀都差唔多/

屌你趕客

個個湊仔都係咁架喇

生仔收工LU

可能條女冇姐

真係講好耐冇扑野

仲要咁細

請工人啦

平仔最近好嗎

屌你，健康熱線呀

兩性生活小tips...

約定坐完月開工啦

冇得打啊屌你老母

無得打

有時間再開工

希望你支持樂去

我地得閒先開工

又晒一個禮拜 黑撚人憎

抵死 無得打

就升小學

人地三年抱兩

佢地就四年抱三

還我波波

紮左佢瘋狂開工啦

邊個搵呢首歌架

That is why all the girls in town
Follow you all around
Just like me, they long to be
Close to you

Just like me, they long to be
Close to you

開工最緊要.
屌

哂命返去baby kingdom

笑左 今日Marco 引到森美講fuck

花仔

marco黎左之後又gay又黃

Marco好好笑本身就係笑話

已經唔期望有表白

咪撚再接啲曬命八婆喇屌

表你老母啦C9

呢啲八婆真係 我係佢老公真係頂佢唔順

上星期條女真係浪費晒啲表白機會，抵佢無得打比佢老公

個女人

浪費曬個機會

求婚

仆你個臭街

求婚？
等離婚啦

幾時先有人表白呀

係咪內疚所以先一齊架？

屌 又唔係暗戀

chok聲好難聽

屌佢老味，把聲 chok到情聖咁

森美深呼吸一口氣心諗屌你老母又接求婚入黎

屌悶撚到丫條友

把聲好似廢老咁

講到自己好偉大咁

大哥想開佢波

屌你好PLAYER FEEL

ON9

生日都要比你玩

如果係拍擋, 大哥已經晨早爆咗佢喇

好老土

條友打聲好煩

屌唔撚想聽

俾大哥大屌

屌 求婚咩都可能/應該/諗住

大哥今日好火

屌爆佢

屌到

死啦 分手啱㗎喇

可能呀應該呀
森美爆啦

條友起碼40歲 屌你老味

明係玩家，又唔想講自己 D橋出嚟

我講野都係成日講到好唔肯定咁壞習慣要改

好撚老尷 聽到

大哥都覺得佢假 覺得佢作故仔

都唔知佢UP緊乜

一嚿嚿咁

咁關播歌咩事呀屌

最憎呢D....
又扮野又作狀
講到自己好人咁

放佢走啦，有幾浪漫呀

屌，9成 player，邊講邊老作咁

雷明燈

大哥Marco講咩都話係呀係呀

諗起viutv 有個真人show 啲毒男溝女嘅橋 又係叫人搵一大輪 老土到爆

係咪大陸仔黎架

雪櫃既射燈？？？？

晒時間

果集好撚尷尬

dr kong

不費吹灰之力鞋

你知道唔知道有人掛住你？ (18)

唔知suzuki定邊個 好鳩 點知真係有人咁做

唔覺得似PLAYER
似悶到仆街嘅中坑

佢up mud 9呀

又求婚

好似老作緊咁

3個根本唔想理佢

係自以為浪漫嘅阿叔

好on9

串到條友好無癮
抵啦

佢啲FF功力好高

乜撚野又播歌又扁平足又成

屌你真係好煩....
聽到個人好燥

係醫院玩電話?

返工聽唔到內容，淨係聽到條友把聲好煩
催眠咁

無端端又生日

屌你有無咁岩
又生日又做手術
做手術個女朋友都唔喺度？

醫院係玩得電話冇寫禁止就得

勁似作野囉屌
見森美唔想俾，就著係醫院

扁平足>>>>>>>>>大病

由一開始作到尾

越戰

剛割完包皮咋

越來越多設定

條線駁唔好

仲要係長途電話

奇怪的男人

得返 2分鐘

講唔到lu 講唔到lu

大陸妹

森美:接唔到喇
小儀:哈哈哈哈哈哈

屌條女本身一定知啦

咪撚留下星期啦屌